[唐姨風暴] 大視后待遇與別不同 一場戲安排兩個替身上場

過氣造馬大視后 唐詩詠（37）近年愛情事業兩得意，17年憑劇集《不懂撒嬌的女人》榮升視后後工作接踵而來，今年有《白色強人》同《調解師》兩套劇都擔正做女主角。愛情方面，佢亦成功收兵兩位身家過億嘅富家公子作契哥哥，包括姚子羚舊愛鄭子邦及升學顧問中心執行董事陳思銘。

近日唐詩詠拍攝《調解師》去到西貢碼頭拍攝外景，睇得出佢嘅造馬大視后待遇與別不同，竟然有兩個替身，一場跳海戲有替身幫佢都算正常，但另一場行行企企嘅戲都有替身幫佢，睇得出導演對佢寵愛有加。

不過唐詩詠都好識做，替身幫佢跳完海，佢都立即上前為濕透身嘅替身遞上熱飲保暖，又幫佢抹乾衣服，唔博上報幫替身抹黎把撚呀？難怪劇組都咁錫佢啦，快撚啲捧紅佢添呀！

第一

(37)

西

孝b

5月3號就38

咁蠢嘅。。。

Sam

唔好咁啦
Kay都係四十路
根本係人嘅問題

垃圾唐姨

相信琪琪50仲係咁正，知書識禮民間女神
呢條閪婆正文盲黎，「慢慢長夜」都寫得出，又乜鬼「ho leung」，返去讀小學啦垃圾！

大視后(無job)

我真係恭喜你呀

邊個話我唐姨

諗起你個利是🧧封

ME

37碎

大視后(無子送終、劏豬凳、生癩痢）

咁又絕左啲，唔好咁講

仲未搵到水魚埋單既視后(37)

邊個得罪美心愛嘅人
邊個都要死！

做mat咁留意佢

Cls,講野唔好去到咁盡喎